# Моделирование столкновений объектов в двухмерном пространстве
Реализация двух главных компонентов физического движка:
Обнаружение столкновений (коллизий) между игровыми объектами;
Имитация силы и движений в результате столкновений.
Проект реализован на Python
![анимация](/demo.gif)